蔡副局長，兒子不在了，您還有黨啊！

久違了的高質post

衲Dee 靚抽

衲 Dee 高質

高汁

黨一句說話都無講過嘅

老衲開多咁多人

請教育局副局長蔡若蓮喪子不要傷心

還有一個仔啊！

老冇認同

嘻